+++
title = "删除通知对象"
description = "删除不再使用的通知对象。  "
weight = 5
+++


删除不再使用的通知对象。

**操作步骤**

1. 登录平台，切换至管理视图。

2. 在左侧的导航栏中单击 **通知** > **通知对象**，进入通知对象列表界面。

2. 单击待查看通知对象记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **删除**。

4. 在弹出的确认提示框中，单击 **确定** 按钮。